有冇人身邊有朋友做herbal life

係咪咁串啊間嘢
痴線個朋友入咗邪教咁，日日post咩做運動，又post自己啲健康餐單
日日喺度叫人join，又飲咩shake乜乜物物
Unfd咗佢，我都唔想行到呢一步
但真係好煩

屌你老母留名